點樣請職業殺手

如題

利申：純粹好奇

係香港邊到搵到 ？
有咩渠道？

勞工處

Search 埋jobsdb jijius 都冇喎

有暗號的
佢當然唔會咁張揚話請殺手

例如呢例如呢

暗號係話加入TVB

唔報爛賓州

上水屠場大把

暗號係反清復明

反復？！

床前明月光

比錢請

用bitcoin 請

大陸搭上搭
利申 請過兩個大陸仔落嚟幫我斬人對手
一隻五皮 兩隻十皮
見手收錢 人仔 現金

殺人點計？

響車站黑板上面寫XYZ

新宿種馬

百佳告示板到請

哇 頭盔都唔戴個咁勇武